井上尚彌怕都怕左我地星如

驚到升左磅唔同星如打,垃撚圾

識時務者為俊傑

唔驚俾君如打到收山咩

避走升磅既井上一野ko拳王，就知星如幾勁

連登仔最鐘意高踩低拜

傅家俊，李慧詩，胡兆康呢啲二打六就支持

星如俾人打到豬頭都可以點數勝出
梗係驚啦

君如？ 吳君如

君如姓曹架

曹君如都唔識應該係新移民留